有無人用富途入唔到單

開市到依家都「等待提交」
搞到我無咗幾百萬

幾百萬都好意思講 垃圾

對學生黎講好多啦

但重點係有無人試過呢個情況，好撚忟

咁有錢就用D有保障啦 少少手續費都

中資都唔驚

被人ban9左你
洗黑錢

咪撚嚇我

終於入到